【日版蔣麗芸】有日本人教大家洗口罩

係Twitter見到呢個推：

佢將洗感染者D衫果套方法放落口罩到.....

我見個推主有出防災書．．．（防災唔包防疫？）

唔知普遍日本人會唔會信呢個？

其實真係洗得乾淨

不過洗完冇左過濾效果

放心，一定會有日豚信

我已經有日本朋友話洗口罩
日本手足黎，佢好似擔心有無PFE
我果d台灣罩黎，點講先肯收我既口罩